馬鐵石門站擺放了多個支式活動閘

早上，網上有人拍攝到馬鐵石門站擺放了多個大陸常用的活動閘。站外有警員戒備。
Photo: ‎Lee Wang Yeung‎ @ 香港突發事故報料區

10月12日 1500 尖沙咀 反緊急法大遊行

殘體 + 支那style

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去
黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩

依種閘成日漏電

針對cie?

一陣間成個金屬一條水線都冇

原來仲要用橡膠轆

幾時光復石門？